自信普通樣 vs 自卑靚女

👍🏻自信普通樣
👎🏻自卑靚女

靚女又點會自卑 無撚聊 收嗲啦

自卑靚女唔係完美咩

靚女點會無自信